求連帝del軟件台標題有特殊字符個po

iOS10開app會閃退
而家用緊safari

頂 難怪開極都開唔到app
係咁彈

జ్ఞ‌ా

我都係ios10但係冇事

一入軟件台 同有時去吹水台會彈

推

連帝拜緊年得唔得閒睇

有冇巴打今日狂彈LIHKG app？

屌 成班on9 做埋d on9

我上熱門都會

一入熱門即彈

一開app就係吹水台即彈

要係佢load緊個陣是但入個唔受影響嘅台先得

推到admin 睇到

彈咗四次

జ్ఞ‌ా恭喜發財జ్ఞ‌ా

用chrome開果個po都會彈app 咩料

Del post 啦屌

Admin拜緊年?